有冇絲打兩邊腮骨位係咁生暗瘡？

生完左邊生右邊...
有咩急救mask介紹

係咪戴得口罩多..

me

腮骨位係咁生暗瘡好大機會係荷爾蒙失調

你有無飲奶類野（包括奶茶咖啡）或者食得多奶類野（芝士），戒奶戒類都有用

戒奶戒糖

盡量少甜

永遠喺兩邊個角位生

冇用
利申： 全戒2年

幾錢？

會唔會係落妝洗面洗漏咗呢個位

我係自從帶口罩就開始係腮位生暗蒼

我係巴
上年有段時間係狂生，唔會停
跟住戒哂所有熱氣野，一有機會就唔戴口罩
早晚洗面
狂食奇異果
家下就無事
希望幫到你

有冇搽過髮尾油都會令腮骨位生瘡架

護髮素同髮尾油停用

諗諗下我以前果d位都會生

而家食得好清好似未生過

前排出過 停左排 呢排又黎料 可以點搞 發撚哂炎咁

我有邊都係 近排冇再爆 但係變曬紅印 屌